男朋友成日覺得我似狗

因為我好痴男友嘅
成日都痴實佢
又成日lur住佢要佢摸我頭
一見到佢就超級開心，要攬實佢
有次我同佢講不如養隻狗吖
佢話佢已經養咗一隻，就係我
佢話佢成日都會ff我係一隻狗
將我所有嘅動作都幻想成一隻狗
有冇巴打會好似佢咁

你男朋友其實意玩人獸

佢好錫我架平時

做愛個陣囉

之前ex話我個人好狗，所以叫我狗狗
仲成日叫我扮狗狗叫
個人覺得好得意

咁佢又冇叫我狗叫 佢係諗如果我係一隻狗，咁隻狗會係點樣囉

This

非gay

身高150

咁又點 都未屌你用垃圾字體

姐係當你母狗？

想有女朋友當我狗咁

你個名

你係小學生

Bitch!

咁又唔係 佢唔係想鬧我話我似狗

咁情趣姐 你接受到就無問題

我想知有冇人會好似佢咁姐 我冇嬲佢

你當係啦

前女友有話我好似狗 其實唔係幾鍾意 因為其他原因分開了

唔鐘意都好正常，有冇同佢講過啊

有嘅 但其實少少唔鍾意姐 還好 算小插曲

150咁又點啫？

好想要

幾時養我

由佢啦

點解要養你？

好似我個名

如果兩個人本身關係好穩定 應該唔會有問題，只係好多唔同問題個陣一齊出現，比較容易情緒波動。老實講其實都明對方咁講係想話自己好乖巧。某程度都係信任嘅象徵，因為覺得你唔會對自己唔好，好忠心掛。不過依個忠心其實就無負面嘅

Lm

我男朋友都話我似八哥
我嗌佢豬豬
佢覆我狗狗

咁又係，好多樣小事積埋就會爆，變到好小事都拎出嚟講同埋嬲

你地嘅情趣
如果你介意嘅就啱好再令佢覺得你似狗狗啦

佢覺得你個樣似八哥？
佢係覺得我個性格似狗，唔係樣

我覺得我係男朋友當我狗咁玩
乜柒都要聽哂佢話

我唔係介意啊，係想知有冇人同佢一樣定佢奇怪

女友又係150又係成隻狗仔咁
不過係芝娃娃
成日聲大大係度吠但係冇我係身邊會好驚
不過真係好得意好想日日都摸佢錫佢

佢冇要我聽晒佢話，佢會問晒我意見先

我諗我係金毛掛，好嗲嗰啲狗

女朋友話佢嗲過你
叫我上黎屌柒你

佢會摸我頭同撚我下爬

同我鬥嗲 唔會贏架你！

你男友190你150 唔怪得當你係狗

點解？

你唐狗嚟 唔會夠我

狗仔式

老衲肯死入嚟講幾句未？

成日都摸女朋友個頭
會話佢乖 見到佢又會攬住佢錫佢一啖

我最鐘意

佢唔係似狗，佢係狗

唐狗都好嗲架喎有啲

但會話佢係我隻豬

你返去食餅啦 我世界第一

好啦我讓你 我做我男友個第一就得

豬都好

你好得意

多謝

但我仲得意

屌你老母垃圾字體

男朋友話我似貓貓

咪係，仲夠膽cap出嚟

你係咪我男朋友

好可愛

知道喇

係呀 豬豬

一模一樣
你男朋友係咪我男朋友

唔會架

我又見到男友，準備助跑去佢度攬實佢

我男友都係咁
因為我有養柴犬 隻狗啲行為又好似我
佢成日話隻柴係我 我係隻柴